西九龍裁判法院有手足判監12個月

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
👤張(20)🛑已還押逾6個月 #判刑（#1031深水埗 非法集結、管有攻擊性武器、管有物品意圖損壞財產:槌、載有易燃液體的玻璃樽）

辯方指報告正面，被告沒有不良嗜好，亦曾參與合法集會，因對行政長官失望所以參與集結。辯方說法指被告身上除面罩、背囊外中其餘物品為在場人士給予。明白需要合法表達意見，還押期間亦令家人擔心，亦有家人支持。

辯方指案情為同類案情中不嚴重，汽油彈內只有8ml 易燃液體。

裁判官宣判指控罪2 可判處勞教中心或監禁，引述辯方上庭指還押時間而言判處勞教所不公，故監禁為雙方同意唯一選擇。

控罪1：量刑起點12個月，認罪扣減1/3
控罪2：量刑起點18個月，認罪扣減1/3
控罪3：量刑起點6個月，認罪扣減1/3
所有刑期同期執行，總刑期為12個月。

宜家有火魔基本上係12個月

火機都多過佢啦

8ml?火機gas嚟？

手足頂多六個月

關我撚事

屌你老母呀畜牲

Block撚左你好耐啦五毛狗

呢個官肯同期執行三條罪，我覺得算手鬆左
似乎係大眾屌狗官屌到佢地都驚驚地

還柙係咪都計數?即係剩返6個月再減假期?

認罪扣1/3先12個月 管有火魔量刑起點起碼18個月以上

係。。。 應該係律師同佢計過數先認罪
我希望係咁

基本上都會同期執行
告多幾條只係容易啲入

仲扣減假期 兩三個月出得黎

8ml

係計過晒數先會認罪啦...
手足都坐咗6個月
如果判一年左右都係坐多幾個月
所以先認罪換減刑

無人話關你事傻撚咗？

還押逾6個月，即係坐多兩個月畢業，手足頂住

一定要同期執行，同一個incident黎
你暴動+arson都要同期執行啦

8ml...
遲啲揾到8ppm 都應該告得入

認罪同告得入唔同 不過我諗係計過數先認者

斷正無得唔認

還押咗咁撚耐
721 恐襲嗰班呢

8ml 仲可以叫汽油彈？

屌你老母火機都多過佢

斬人都係36個月

記住 D官先係最仆街

又係羅德泉

8ml?? 指甲油呀

咁仲認？

恐怖既係
出到來都未光復到香港
反而比612更黑暗

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

得8ml 屌你老母18個月？

點解要認控罪2

8ml 可以做到汽油彈？

法官你掟比我睇

同空樽有乜鳩野分別

根本所有法庭都需要陪審團

唔好話12個月 坐1個月怨獄都嫌多

根本保證唔到法官係公平公正

支那狗 你爹娘暴斃也不會關你事 直接推填

其實好擔心過左國安法佢會唔會癲到而定未判嘅手足全部用哂國安法告。。。

已還押逾6個月 仲有個幾月都出番黎。。。

追溯期就cls

係 個官驚到

量刑起點18個月

一早block 9 咗隻五毛

12個月，扣埋假即係8個月，坐多個幾月就得

咁你入嚟做乜鳩傻閪

8ml...